懇請大家不要被仇恨支配自己

關鍵時刻緊記天琦既智慧

懇請大家不要被仇恨支配自己，在危難中，不要以自己寶貴的生命與當權者對賭，要時刻保持警覺與思考

講得好

成日引呢句叫人唔好做野睇撚埋「抗爭要沒有底線」啦柒頭皮

拉